## Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript.

AJAX необходим для интерактивной работы сайта. Он позволяет перезагружать лишь необходимую часть страницы, а не
отрисовывать все заново.